陣間去麥美娟議員辦事處要求工聯會開班教授暴動技巧有冇得諗？

小童50

成人80

由本土暴動老字號工聯會教授

教你點樣放火暴動

當年燒死DJ林斌分享會

加多10蚊可以參加"同胞勿近"工作坊

暑假最適合一家大細一齊參加

叫埋吳秋北

去到差唔多選擇先去會好啲

王國興有冇份？

我想學"如果用粗口屌鳩到特首流眼淚"

由麥美娟議員單對單密室親自教授加30

叫埋曾鈺成兩兄弟

楊光係咪死尻咗啦?

勇武

聽聞工聯會整土制炸彈好勁

嗰個另一個課程

香港氣油彈第一人

風光大葬咗好耐啦

另類服務加幾多

廢老消失左
搵返d重係水面嘅

吳生琴日先以大師兄身份，屌沙田班暴徒

仲有個妹

, 想問有冇得加錢睇佢玩假鳩

炸彈未有
Dj未燒
差佬未死

抵大師兄屌鳩你地班沙田友

黃國健可以用忍法丟炸彈

渣GA

呢幅圖冇見好耐，笑到仆街

咁你想燒邊個dj

工聯會話人暴徒咪回力鏢囉

Mayyanne親自授教